IT狗Memes

其實我私下自己整左好多張IT狗惡搞圖
私下好多朋友入面有人叫過我開個Page來娛樂大家
我就唔知開唔開好
想各位巴絲打比個意見我

咁IT狗Memes係乜呢
以下就係例子：

如果真係開Page
我打算歡迎大家投稿

點睇棄養it狗

希望大家可以加入助養行列

Support
IT狗既權益極需要受到重視

一日, it狗被點去買水。

老細: 啊p仔, 一陣幫我買d野。

p仔: 好 要乜?

老細: 要礦泉水。如果有蛋撻, 買夠一打。

p仔: okay

然後p仔拎著一打12支礦泉水番黎。

老細: 做咩買12支礦泉水黎?

p仔: 因為有蛋撻!

programmer可能會明多d

高汁

明

賓語混淆

她說: 對唔著啊, 今日搞到條team一獲泡

it狗: 整埋今次, 聽日我要飛。

她輕咬下唇, 說: sorry啊, 臨飛都要你過黎整, 我願意接受任何懲罰。

it狗: okay。

講完之後it狗將window8 裝係女user 部desktop到, 然後自己就揚長而去

if haveTart == true
Water = 12

賊佬: 要錢定要命?

it狗: 錢?命?老友, 我係一隻it狗

賊佬: 對唔住啊老友

Water = (haveTart == true) ? 12 : 1

睇埋呢張會傳神D

隔左一個月，開返以前既Page來整
歡迎投稿